[窮L]搵外快 拉線佬，有無人想完善屋企既網絡

如題，窮到卜街，想拉網線hdmi線電話線入房既tg我

tg: sephiroth666

每日朝早10-12點做

包follow up

自推

幫你推

夠唔夠靚仔

可能幫d 闊太拉埋床上面條線

可唔可以拉條紅線比我

tui